有無人仲記得無頭東宫呢套神劇

呢套真係新劇黎，唔理佢劇情鋪排個d, 單單係佢天馬行空到將現代既整容代入去古代個度呢點已經贏晒
但佢最神一點係指出人總係慣性以美醜去判斷一個人，但係又未將呢點推到極致
又係入面宣揚出心地既美醜其實更重要，外表好多時都係假像
好似如果見到個人個樣兇神惡殺咁，心入面個標籤左佢係老粗/壞人
如果係靚女，會美化左佢既行為(除非真係差得好誇張)
如果係醜女，唔理佢心地有幾善良，幫左幾多人都好，都無人在意

一套十年前既劇真係完爆而家d垃圾劇
首歌仲要好貼近劇情又好聽，細個睇個陣聽到頭兩句個心真係好震撼

如眼睛可分對或錯
這麼一瞬間看清楚我麼
藏於心底那真誠
如何共你譜千載情歌
從我的身份判別我
這麼的女子會否深愛麼
如外貌讓人錯用情
如何令你看真我
來看一次清楚

哭吧
是我不懂得欺詐
是你不懂我的好嗎
仍然相信真誠是我深情未變假

來吧看吧
盡窮一生不可怕
盡窮此生不怨不悔不恨
這是情的代價

無

問緊有無人你隻狗入黎叫托咩

有！！！細個好驚但又好鍾意睇

我記得當年兩位都係女神嚟

背後訊息真係幾好

你咪我隻狗😨

阿蛇有冇10秒出場？

换面個part無左塊面細個睇勁恐怖
唔知係咪代入左套劇，我都係鍾意陳妙瑛多d

而家tvb既劇全部都天台bbq大結局

美人呀

夾撚死你先

唔記得

屌你有聲

就好似今日單野咁
賓賓靚過summi
班連登仔就話比著我點忍
仲笑鳩summi平..

試下外表調轉
個風向一定唔同曬

調轉就乜事都冇啦

哩套無肥婆㗎喎

有
深刻到依家一睇到個標題，個腦就可以唱返首主題曲出黎

連登仔不嬲下體諗野
個撚個都話畀着佢都忍唔到，呢d咪連登仔

樣不嬲都重要，人既天生
不過性格心地個d都一樣重要

連登仔2 樣都無

如眼睛可分對或錯
這麼一瞬間看清楚我麼

呢句歌詞好洗腦，又有意思

你真仆街

屌你老母獲獲入黎都撩交打喎
係肥妹仔！！！！

首歌真係好深刻
tvb我有印象既真係得皆大歡喜，無頭東宫，屬秦記同衛斯理

以前6點成日重播

應該有 我都好記得啊蛇個一幕

如何令你看真我
來看一次清楚
呢2句呼應番頭2句
如眼睛可分對或錯
這麼一瞬間看清楚我麼